新一代幾時團結

仲有幾多後生係真係鍾意拜年
你估我真係我好想要你封20蚊利是咩
只係比面問你拎 結果拎你果20蚊比你乘機落面
d舊一代好撚垃圾

係香港生活已經咁難 想有返d尊嚴要靠我地新一代團結

不過算啦 香港人係最唔團結既人種黎 之前去泰國，泰王安葬佢地真係男女老幼個個全身黑色出街，冇1個唔係 ，團結得好緊要，再諗下香港

689安葬我都會著紅色架

新不如舊
舊不如新
新不如舊
舊不如新
.
.
.
.
循環論證